香港報告新增105例本地新冠病例，本地日增病例創紀錄

香港報告新增105例本地新冠病例，本地日增病例創紀錄...
禁足令呢?封關呢?

繼續返工啦

我有冇聽錯竹君講話, 113係到尋晚十二點既數??
因跟住另一個又話醫管局到下晝十二點係144單???

禁足令? No way! Life must go on!

信政府驚西

驚西咩
美國佬每日幾萬單都未禁足
聽朝準時返工啦

你有冇返？